已經2年無同異性傾過計，有咩方法可以無咁怕醜。。

小弟係個d一同女仔講野就會口窒窒，臉都紅晒，臉皮好薄個d人黎
點先可以無咁怕醜，同女講野唔會口震阿

係 我係垃圾同女仔講野個陣唔敢望人

試下放鬆d, 微笑望著人喇

唔好個心態想溝人咁，當普通朋友傾計

直接同同性發展

一大班人（有男有女）開始練